那怕媒體在爭論事物的存在與否，若其沒有本體(origin)，是不能完美複制的。

你把這種現象稱之甚麼？

黃物件

樓主好old school=.=
巨人先係講政治講緊香港

你介紹我睇依套架喎=,=